I am become Death, the destroyer of worlds.

Now hear the silence of annihilation